o1的你，不要輕易分手

一定會後悔

諗緊分手既時候睇到呢個post.. 好辛苦啊

但唔分手拖拖拉拉錯失良機就更加後悔當初

人生一次初戀

好辛苦

唔分手的你，將會更加後悔

好辛苦呀屌你老母

人人唔同

心淡晒又可以點?